（ 為港增光 ） 香港人屌鬼妹自拍流出

似係叫雞囉 ， 不過都好 聽條友口音 一定係香港人， 叫雞都怕怕醜醜

屌你老母連登仔咁唔畀面 人都冇個

連登仔全部瞓曬覺

明顯叫雞

下
叫雞no condom 中出？

鬼妹抵啦

三分鐘誤一生
不了

條女咁撚柒算把啦

呆左
隻雞直接坐落黎

你分分鐘青頭仔，連波邊都未掂過

目測17cm 堅長

條仔嘅五官唔似香港人(鼻同埋眉骨)
碌鳩似鬼佬多過似亞洲
應該最起碼係mix

柒到咁都可以3分鐘ko
條嘢幾長都無用

似印度人

請佢食菜

Push

一般貨色

香港人？

香條毛
印仔樣

快槍手

港女俾鬼佬屌 係雞
港男屌鬼妹 爭光

Cc

你都識講係屌人 同 被屌
賺人錢威d 定俾人賺錢威d
你打人威d 定俾人打威d